有咩書大家係會重睇幾次?

我咁大個仔都未有一本書睇超過2次

請出招

哲道行者

沉思錄

鹹書

射鵰英雄傳

徬徨少年時

卡夫卡三部曲
George Orwell三部曲
Orwell睇咗唔止三次

仲有昆德拉本生命中不登承受之輕同笑忘書

哈利波特，睇完電影會再睇一次書，但一出新一集又忍唔住搶先睇...

惡性競循環

The Odyssey

小王子
唔同年齡睇有唔同感受

點解會輸

金庸嗰啲

《林場必備》同《古今中外例子集》我睇咗好多次, 喊咗好多次

金庸

李天命的思考藝術

人間失格

挪威的森林 (>10 次)

三隻小豬

平均一次睇幾耐

尋泰記

真係好好睇

被討厭的勇氣

海邊的卡夫卡 4次
已經係重睇得最多個本

生命中不能承受之輕我都睇左好多次
估唔到有同好

仲有本少年維特的煩惱都有重睇

教科書

龍珠

明天 我要和昨天的你約會 次次睇都喊

肉蒲團

九把刀系列

九把刀系列（打噴嚏、流離尋岸的花、精準的失控）
1/2王子
小王子
笑傲江湖

三體

一樣

Harry Potter
由頭到尾睇左7次

竟然睇得曬

東莞的森林

偷書賊
1984

欣c就算送我一本《永樂大典》、《康熙字典》, 我都會睇曬
因為欣c就係真理

Agger

呢本有興趣, 有冇話邊個版本翻譯最好?
近排睇咗本"雙城記", 譯到一pat屎咁

學生手冊
上堂太悶，打開本手冊逐頁睇

哈利波特 多過二十次

哈利波特

九把刀 -狼嚎 -

這是一個關於友情的故事。 自始至終，我都這麼相信。

睇到一頭霧水
先重睇

解憂雜貨店

loop屌自己老母嗰段?

快思慢想

睇到中田生先同舊石頭訓教

兩邊故事都好有趣

課本

姐姐比較好